好辛苦，救命，有冇試過屎弗生嘢

本身以為比蚊咬，r到損左，依家開始紅腫熱痛，個位係屎弗同腰之間，坐又痛，訓又痛，好辛苦，有冇人知咩事，之前試過係大脾內側同肋骨位生過類似咁嘅情況嘅嘢，出左膿就冇事，但點解會係咁生，本人嘅個人衛生習慣又吾係差，成日洗手

有無去過公廁

如果有消毒廁板嘅會用，冇就蹲住去

有無比水花彈到

吾你老母